<清真寺>記得講埋: 中共喺新疆一樣咁樣做呀！

可以燒埋中共喺新疆反人類罪行
同港共而家襲擊清真寺係一脈相成
記得講埋呢一點

分化撚 失敗撚 中計撚 全！面！進！場！

好大機會係新疆警做。

前排香港警察先去完新疆交流

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！